喺免簽國家逗留，係咪出一出境再入返去就可以無限延續？

我都知個問題好似有啲戇鳩，照理好似冇理由會得，但我真係唔知答案
舉個例子，Kaliningrad呢個俄羅斯外飛地接壤波蘭
波蘭免簽90日，俄羅斯就免簽14日 (計特區)
如果我喺俄羅斯每逗留到第13日就出一出去波蘭再入返去，咁咪變成喺護照到期前都可以無限延長逗留?
啲提供免簽既政府係咪會有啲咩限制或者措施阻止啲人咁做

set每次中間要隔 1/2個月咁樣？

好似係出境24小時入返境就得

我諗你成日係咁 入境果時又比唔到有說服力既理由既話 人地大把藉口唔比你黎

因為我有諗去Kaliningrad讀返一個月語言course
我諗如果免簽14日，咁我最多都係出兩次境入一入返去啫，嗰塊地咁細交通費貴極有限，搭巴士出一出去再入返咪得，唔使等佢出信再搞簽證又要搵人譯乜鳩文件咁煩

所有國家都係?

俄羅斯搵唔到有限
有D地方係N日內免簽n日咁

仲有單咁
香港人去日本一般用可以逗留 90 日，但大家可能不知道原來還有「一年不得逗留超過180天」的規定。有台灣網民曾試過用旅遊簽，在日本一年內逗留超過180天，而差點不能入境，他的情況是，在2013年的 8 月入境，但入境處指他一年內逗留超過 180 日，但事主記得，從 2013年 1 月計，他只逗留過 100 天，但原來日本的計法是，從你這次入境的日期，往前推算一年。所以是計 2012 年 8月到2013年的 8 月，不得逗留多於 180 天。雖然已是幾年前的案例，但大家還是小心點好！

你試下send email 問下?

從來冇聽過離咗境有若干時間唔畀人入返去

你in out時間太快
人地海關會check架
要的你入房盤你

利申：年少無知試過，英國

我都係好奇想知答案，應該唔會冒呢啲畀人盤既風險，仲要係俄佬

最後點?

一兩次唔理你 多嘅話咪會問你做乜鳩
覺得有可疑咪拒絕你入境

你真係搵唔到有講？？？

俄羅斯香港領事館個網頁就講到明

According to the bilateral intergovernmental agreements, holders of the HK SAR and Macau SAR passports (for permanent residents only) who do not intend to be employed, study or reside in the Russian Federation enjoy visa-free entry to the Russian Federation.

Duration of the visa-free stay in the Russian Federation for the HK SAR passport holders: 14 calendar days, starting from the day of crossing the border of Russia.

Under the above terms, the cumulative duration of stay in Russia cannot exceed 90 days within any period of 180 days, and the number of entries is unlimited. Passport must be valid for at least six months after intended date of departure from Russia.

我最短試過一個月內出入4次。

莫斯科 DME 機場入
過幾日又聖彼得堡 LED 機場入
過一個禮拜左右再立陶宛經 Nida 入加里寧格勒
再過幾日又莫斯科 SVO 機場入。

如果你諗着陸路不停出入加里寧格勒就勸你唔好，果度對於俄佬都係敏感地區，出入境本身都多多問題，你不停又出又入，無人保証俄佬唔當你係 spy 或非法盜 Amber 嘅中国人。

Thx, 咁我都係乖乖地搞visa算, 搞唔切就夏天先再去
嗰到啲course同宿舍費因為實在太平, 就算計埋交通費同雜費, 去咗嗰到洗既錢仲少過唔去, 分分鐘仲慳咗錢, 點都要去一去

對唔住啊可以因爲唔關自己事所以求奇goo左下就算

屌我諗住報嗰間嘢(大學course)真係好撚戇鳩，搞極(問咗廿幾日)都仲未幫我遞到申請搞student visa
我只係諗住去十幾廿日啫 (佢話一定要visa先上到佢個course)
但我又搵咗另一間語言學校，佢又話我唔需要visa
但如果我想留大概20日就要彈出彈入一次
我諗一次應該冇乜大問題?

如果你係世界杯期間逗留，估計出入境會鬆啲

不過記得要喺當地辦理住宿登記

同一城市逗留超過七天就一定要登記。 (有啲講法正頭話你每到一個地方都要登記)

如果驚既話，飛番莫斯科，果邊出境會鬆好多。

你入境係莫斯科轉機落 KGD

走都係KGD 走....經莫斯科落VNO

立陶宛再火車入去囉。

飛一飛莫斯科要使好多錢喎
本身由我呢個城市入去KGD，我計到可以陸路300-400蚊港紙交通費，走到去莫斯科咁迂迴就使費暴增幾倍
咁我睇到你搵既資料應該冇乜問題既，既然佢講明出入次數不限
我啱啱又問咗一問語言學校嗰邊我彈出彈入一次風險有幾大
睇佢點答
登記我啱啱google咗，係咪話直接hostel畀登記費就得
唔係好似德國咁要去政府部門拎籌排隊咁煩?

政策上彈出彈入係無問題架

但我前面都講過，呢度陸路出入境極麻煩。

我火車同巴士都試過出境，兩次都要搜行李。

巴士過關，大家都唔洗帶行李落車，只係人落車，但我做完出境手續，都被佢叫我上車拎埋行李落車再檢查，仲要無一個關員識英文，連叫我拎行李都要搵人翻譯。

我一個人拖累成車等我多成近半個鐘。

登記係搵到人代辦就得，唔洗親身去，外面通常酒店代辦，不過收費就可以Range 好多。

聽過有人話佢間酒店要收1400 Rub 先肯做。

我做過最平200 Rub 搞掂。

唔明你點解會拖累咗成車人半個鐘
就係因為語言不通？
但都係拎個行李check check，點會咁麻煩？

因為佢哋自己都左問右問，遲遲都唔肯蓋印俾我，後面成行人等我一個過，後尾要我企開等其他人過先。

檢查行李由面反到底。

電話同運動 cam 都要睇影咗啲乜。

但點解係要check 你check 得比其他人嚴？

其他都係俄羅斯人，得我一個遊客，你話呢？